【一人一POST】11。02多你一個好撚多

連登仔係時時候做嘢，冷氣軍師都做唔到嘢
點對得住依個稱號

另外想大家係立場，蘋果等直播都做下宣傳
1102。 就差你一個

多謝巴打！！！！

要謝絕mon po狗風向撚
記得除左正評留名推post
你地仲可以開post!！
越多宣傳post越好！！！
簡單兩句講下自己一路以黎既感受 呼籲下大家去就得！

11。2！ 3點 維園見！
Be Water!!

推！！！

push

見到我個POST 就好去開POST

玩接龍，一人一POST
緊有一個上熱門

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

1102！

一人一post!!!! 多謝巴打接力啊! 成晚冇訓好撚攰

？

集中post先上到熱門呀？

太多風向撚 上到熱門一陣又冇左
但海量宣傳post 就算上唔到熱門 都佔左大多數既post 既時候
就可以更加達至宣傳效果！！！！

點解唔肯開post?
我都第一次開行動post 你都得！

推呀
你唔係唔出呀 你唔係唔call埋朋友呀
你朋友唔係唔叫埋朋友呀 你朋友既朋友唔係唔call朋友呀 你朋友既朋友既朋友 唔係唔call朋友呀 你朋友既朋友既朋友既朋友唔係唔帶朋友呀 你朋友既朋友既朋友既朋友既朋友 call埋朋友呀

推呀

1102

推啊